獵頭介紹都係垃圾工

又話公司有幾好,幾個月花紅,返工後打聽到嘜鳩都冇,又話份好唔駛ot,好簡單,點知日日都ot

胡哥套獵場害死人

睇下去到邊個LV , 去到 middle lv 既
有 agent 好過冇 agent
如果 entry lv 就自己 apply

Middle lv搵邊間